大陸國慶已過半，生意冷清營業額暴跌9成，出行都不消費

ching個名好似直接覆咗個主題咁

要不是香港人 你們廣東省早就完強了